今屆隊法國勁唔勁得過2000年初果隊？

正評：今屆勁
負評：舊人勁

查斯古特
亨利 施丹 皮利斯/韋托特
比提/韋拉 馬基里利
李沙拉素 迪甘斯/迪西里 杜林/白蘭斯 沙洛
巴夫斯

冇可能

攞冠軍未？

豬sir = 查斯古特
基沙文 = 亨利
普巴簡迪 = 韋拉馬基
雙中堅 = 舊中堅

洛里斯> 巴夫斯
麥巴比 > 韋托特

00年根本成熟期，98冠軍人馬、經驗豐富
又有施丹、迪甘斯大賽領袖

普巴>>>>>>>>>>>>韋拉

韋拉加馬基lele真係好癡線

幾年後你睇番簡迪普巴都會覺得好癲

舊人100%勁

2000年韋拉加馬基lele真係好癡線?

對比番十幾年前, 即係1984年, 法國有夢幻中場泰簡拿,柏天尼, Alain Giresse

你2000年話韋拉加馬基尼尼勁, 一定笑大人個口

有拖舟

2000年邊有馬基里尼呀

有埋皮耶就得

標題漏左字，我指2000年代初 包埋2000-2006

拎左

差個施丹

今年法國強在後備都夠組一隊 小組賽出線既國家隊

施丹喎 你今屆邊度搵到個施丹?